{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66840&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산남포동브로시스호텔"
    },
    "text": "このホテルは公共交通機関の利用が便利で、多様なライフスタイルを反映した楽しさと楽しさがあるホテルとして知られています。ホテルの外観はモダンで清潔で、客室は様々な雰囲気を備えており、清潔で快適な環境を提供しています。南浦駅は徒歩4分の距離にあり、岩南公園は車で5分、多大浦海水浴場は車で29分で行けます。チェックインは5:00で、チェックアウトは2:00です非対面チェックインのため、24時間フロント運営無人キオスクが設置されており、全客室では無料Wi-Fiサービスと禁煙環境を提供しています。歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車施設は付設駐車場ではなく、連携した駐車場を利用しなければなりません。連携駐車場としてはイージー第2駐車場とイージー第2駐車場があり、駐車は無料ですが、1台当たり2万ウォンの追加料金があります。スタンダードタイプとスイートルームにはトイレが完備されており、残りの部屋は共用トイレが利用できますスタンダードラインとスイートルームには多様なアメニティと個人トイレが提供され、ドミトリィラインとBASICラインの客室には無料Wi-Fiと無料のミネラルウォーター、スリッパ、公用トイレが提供される。スタンダードとスイートタイプを除いた客室には99%細菌撲滅殺菌機が設置されている。部隊施設ではCuppingBreadカフェ、PCラウンジ、ラウンジ&ルプタプがあり、毎週月曜日を除いた8:30から0:00までカルピンブレッドカフェで朝食を楽しむことができる。朝食は7000ウォンでペストリークロックムッシュとアメリカーノが提供される。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報は変更されることがある。 画像は実時と異なる場合があり、チェックイン時に客室またはベッドタイプは記載されない。 客室価格には税金とサービス料が含まれている。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの外観はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルの外観はモダンで清潔です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "客室は様々な雰囲気を備えており、清潔で快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南浦駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "南浦駅は徒歩4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "岩南公園までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "岩南公園までは車で約5分です。"
        },
        {
            "question": "多大浦海水浴場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "多大浦海水浴場までは車で約29分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車施設は付設駐車場ではなく、連携した駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "連携駐車場はどこですか？",
            "answer": "連携駐車場としてはイージー第2駐車場とイージー第2駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料ですが、1台当たり2万ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室にはトイレが完備されていますか？",
            "answer": "スタンダードタイプとスイートルームにはトイレが完備されています。"
        },
        {
            "question": "どの客室にはアメニティと個人トイレが提供されていますか？",
            "answer": "スタンダードラインとスイートルームには多様なアメニティと個人トイレが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どの客室には無料Wi-Fiと無料のミネラルウォーター、スリッパ、公用トイレが提供されていますか？",
            "answer": "ドミトリィラインとBASICラインの客室には無料Wi-Fiと無料のミネラルウォーター、スリッパ、公用トイレが提供されます。"
        },
        {
            "question": "部隊施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "部隊施設にはCuppingBreadカフェ、PCラウンジ、ラウンジ&ルプタプがあります。"
        },
        {
            "question": "カルピンブレッドカフェで朝食を楽しむことはできますか？",
            "answer": "カルピンブレッドカフェで朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は毎週月曜日を除いた8:30から0:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食には7000ウォンでペストリークロックムッシュとアメリカーノが提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 643
    }
}